# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-12 15:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: YAML Front Matter: author
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "dakwon"
msgstr "大元"

#. type: YAML Front Matter: date
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "2019-09-23"
msgstr "2019-09-23"

#. type: YAML Front Matter: layout
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "post"
msgstr "职位"

#. type: YAML Front Matter: synopsis
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Showcasing the new Quarkus VS Code extension."
msgstr "展示了新的Quarkus VS Code扩展。"

#. type: YAML Front Matter: tags
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "announcement  ide"
msgstr "公告理念"

#. type: YAML Front Matter: title
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus developer joy for VS Code"
msgstr "VS代码的Quarkus开发人员的喜悦"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:18
#, fuzzy
msgid "Earlier this year, we have been introduced to Quarkus, the next-generation, container-first framework for Java applications.  As expected, such new frameworks and technologies make way for new developer tools focused on making the development experience even better.  The recent https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=redhat.vscode-quarkus[Quarkus Tools for Visual Studio Code release] aims to do just that, by bringing features specific to Quarkus project development within VS Code."
msgstr "今年早些时候，我们已经认识了Quarkus，它是下一代的、容器优先的Java应用框架。正如预期的那样，这样的新框架和技术为新的开发者工具让路，这些工具专注于使开发体验更好。最近 link:https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=redhat.vscode-quarkus[发布的Quarkus Tools for Visual Studio Code] 旨在做到这一点，它为VS Code中的Quarkus项目开发带来了特定的功能。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:20
#, fuzzy
msgid "The VS Code extension was https://github.com/tsurdilo/quarkus-vsc[originally] started as a project by https://github.com/tsurdilo[Tihomir Surdilovic], from the Business Automation Team at Red Hat and became the foundation of today's version."
msgstr "VS Code扩展 link:https://github.com/tsurdilo/quarkus-vsc[最初] 是由红帽公司业务自动化团队的 link:https://github.com/tsurdilo[Tihomir Surdilovic] 发起的一个项目，并成为今天版本的基础。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:23
#, fuzzy
msgid "This blog post outlines what Quarkus Tools for Visual Studio Code has to offer so far: convenient features for an already convenient Java framework."
msgstr "这篇博文概述了Quarkus Tools for Visual Studio Code目前所能提供的功能：为一个已经很方便的Java框架提供方便的功能。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:29
#, fuzzy
msgid "Quarkus Tools for Visual Studio Code is dependent on a couple of Java extensions for VS Code, so it is recommended that you have the https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=vscjava.vscode-java-pack[Java Extension Pack] installed."
msgstr "Quarkus Tools for Visual Studio Code依赖于VS Code的几个Java扩展，所以建议你安装 link:https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=vscjava.vscode-java-pack[Java扩展包] 。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:36
#, fuzzy
msgid "For more detailed information about Quarkus Tools for Visual Studio Code, check out the https://github.com/redhat-developer/vscode-quarkus[GitHub repository]."
msgstr "关于Quarkus Tools for Visual Studio Code的更多详细信息，请查看 link:https://github.com/redhat-developer/vscode-quarkus[GitHub资源库] 。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:39
#, fuzzy
msgid "Watch a demo of Quarkus Tools for Visual Studio Code:"
msgstr "观看Quarkus Tools for Visual Studio Code的演示。"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:42
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Features"
msgstr "特点"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:44
#, fuzzy
msgid "link:#generating-a-maven-based-quarkus-project[Generating a Maven-based Quarkus project]"
msgstr "link:#generating-a-maven-based-quarkus-project[生成一个基于Maven的Quarkus项目]"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:45
#, fuzzy
msgid "link:#snippet-support[Snippet support]"
msgstr "link:#snippet-support[剪辑支持]"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:46
#, fuzzy
msgid "link:#adding-quarkus-extensions-to-a-quarkus-project[Adding Quarkus extensions to a Quarkus project]"
msgstr "link:#adding-quarkus-extensions-to-a-quarkus-project[在Quarkus项目中添加Quarkus扩展程序]"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:47
#, fuzzy
msgid "link:#debugging-a-quarkus-project[Debugging a Quarkus project]"
msgstr "link:#debugging-a-quarkus-project[调试Quarkus项目]"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:48
#, fuzzy
msgid "link:#tree-view-for-application-properties[Tree view for application.properties]"
msgstr "link:#tree-view-for-application-properties[application.properties的树状视图]"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:49
#, fuzzy
msgid "link:#hover-and-documentation-for-application-properties[Hover and documentation for application.properties]"
msgstr "link:#hover-and-documentation-for-application-properties[应用程序.属性的悬停和文件]"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:50
#, fuzzy
msgid "link:#completion-for-application-properties[Completion for application.properties]"
msgstr "link:#completion-for-application-properties[完成application.properties的工作]"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:51
#, fuzzy
msgid "link:#validation-for-application-properties[Validation for application.properties]"
msgstr "link:#validation-for-application-properties[对application.properties的验证]"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:53
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Generating a Maven-based Quarkus project"
msgstr "生成一个基于Maven的Quarkus项目"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:59
#, fuzzy
msgid "Previously, generating a Maven-based Quarkus project required you to run a Maven command or create a project with https://code.quarkus.io/[code.quarkus.io].  Now you can create a new project right from a user interface in VS Code.  This can be done through a new wizard that generates Maven-based Quarkus projects with the latest version of Quarkus."
msgstr "以前，生成一个基于Maven的Quarkus项目需要运行Maven命令或通过 link:https://code.quarkus.io/[code.quarkus.io] 创建一个项目。现在你可以在VS Code的用户界面上直接创建一个新项目。这可以通过一个新的向导来完成，该向导可以用最新版本的Quarkus生成基于Maven的Quarkus项目。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:62
#, fuzzy
msgid "To launch the wizard call the `Quarkus: Generate a Maven project` command from the command palette."
msgstr "要启动向导，请从命令调色板中调用 `Quarkus: Generate a Maven project` 命令。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:63
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Going through the project generation wizard"
msgstr "通过项目生成向导"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:63
#, no-wrap
msgid "01_project_wizard.gif"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:70
#, fuzzy
msgid "The wizard will ask you for the project’s groupId, artifactId, project version, package name, resource name, and target directory.  It also lets you select Quarkus extensions to add to your new project.  If you selected Quarkus extensions through the wizard before, the \"Last Used\" option lets you easily select all previously chosen extensions."
msgstr "该向导将要求你提供项目的groupId、artifactId、项目版本、软件包名称、资源名称和目标目录。它还可以让你选择Quarkus扩展来添加到你的新项目。如果你之前通过向导选择了Quarkus扩展，\"上次使用 \"选项可以让你轻松选择所有之前选择的扩展。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:71
#, fuzzy, no-wrap
msgid "The 'last used' option"
msgstr "最后使用的 \"选项"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:71
#, no-wrap
msgid "02_last_used_option.png"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:76
#, fuzzy
msgid "After the project is generated, VS Code will automatically open a new window with the folder containing the new Quarkus project.  Alongside the project files, Maven wrapper files are also included."
msgstr "项目生成后，VS Code会自动打开一个新窗口，其中包含新Quarkus项目的文件夹。除了项目文件外，还包括Maven封装文件。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:77
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Snippet support"
msgstr "剪辑支持"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:83
#, fuzzy
msgid "The VS Code extension provides snippets to create new Quarkus resources and tests, which can help speed up your workflow.  You can use these snippets by calling the `Insert Snippet` VS Code command or by simply typing the snippet prefix in a Java file.  Pressing tab will place the cursor to the next location of interest."
msgstr "VS Code扩展提供了创建新的Quarkus资源和测试的片段，这可以帮助你加快工作流程。你可以通过调用 `Insert Snippet` VS Code命令或直接在Java文件中输入片段前缀来使用这些片段。按tab键会把光标放到下一个感兴趣的位置。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:84
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Using snippets"
msgstr "使用片段"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:84
#, no-wrap
msgid "03_snippet.gif"
msgstr ""

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:86
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Adding Quarkus extensions to a Quarkus project"
msgstr "在Quarkus项目中添加Quarkus扩展程序"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:88
#, fuzzy
msgid "The VS Code extension provides a separate wizard for adding Quarkus extensions to the current project."
msgstr "VS Code扩展提供了一个单独的向导，用于向当前项目添加Quarkus扩展。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:91
#, fuzzy
msgid "To launch the wizard call the `Quarkus: Add extensions to current project` command from the command palette."
msgstr "要启动向导，请从命令调色板中调用 `Quarkus: Add extensions to current project` 命令。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:92
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Add extensions wizard"
msgstr "添加扩展向导"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:92
#, no-wrap
msgid "04_add_extension_wizard.gif"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:97
#, fuzzy
msgid "After selecting the desired Quarkus extension(s), the Maven command to add the selected extensions will run in VS Code’s integrated terminal."
msgstr "选择所需的Quarkus扩展后，添加所选扩展的Maven命令将在VS Code的集成终端运行。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:98
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Debugging a Quarkus project"
msgstr "调试Quarkus项目"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:108
#, fuzzy
msgid "Starting a debug session with the VS Code extension’s debug command automatically creates and adds a new VS Code task and debug configuration in the project folder.  This step allows VS Code to automatically start the Quarkus application by running the `quarkus:dev` command when you start a debug session.  The debugger will attach to the application right after it starts.  When closing the debug session, you are provided with options to terminate the Quarkus application or keep it running."
msgstr "用VS Code扩展的debug命令启动调试会话，会在项目文件夹中自动创建并添加一个新的VS Code任务和调试配置。这一步允许VS Code在启动调试会话时，通过运行 `quarkus:dev` 命令自动启动Quarkus应用程序。调试器将在程序启动后立即附加到程序上。当关闭调试会话时，你可以选择终止Quarkus应用程序或保持其运行。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:110
#, fuzzy
msgid "The debug command is: `Quarkus: Debug current Quarkus project`."
msgstr "调试命令是： `Quarkus: Debug current Quarkus project` 。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:111
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Message when terminating debug"
msgstr "终止调试时的信息"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:111
#, no-wrap
msgid "05_debug_term.png"
msgstr ""

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:113
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Tree view for application.properties"
msgstr "application.properties的树状视图"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:118
#, fuzzy
msgid "Upon opening the application.properties file, the VS Code explorer outline will provide you with a tree view containing all property keys and values.  This feature is especially useful for large application.properties files because it groups properties by their namespace and profile."
msgstr "打开application.properties文件后，VS代码资源管理器大纲将为你提供一个包含所有属性键和值的树状视图。这个功能对于大的 application.properties 文件特别有用，因为它按命名空间和配置文件对属性进行分组。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:119
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Tree view"
msgstr "树状视图"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:119
#, no-wrap
msgid "06_tree_view.png"
msgstr ""

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:121
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Hover and documentation for application.properties"
msgstr "应用程序.属性的悬停和文件"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:128
#, fuzzy
msgid "The ability to hover over property keys makes it easy to view the property’s documentation.  The documentation provides the property key’s value type, default value (if it exists), phase (whether the property applies at Quarkus runtime or build time), and the extension name."
msgstr "悬停在属性键上的能力使其很容易查看属性的文档。文档提供了属性键的值类型、默认值（如果它存在的话）、阶段（该属性是否在Quarkus运行时或构建时适用）以及扩展名。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:129
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Hover over property key"
msgstr "悬停在属性键上"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:129
#, no-wrap
msgid "07_hovering.png"
msgstr ""

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:131
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Completion for application.properties"
msgstr "完成application.properties的工作"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:138
#, fuzzy
msgid "As of now, there are more than 400 possible predefined Quarkus properties that could appear in an application.properties file.  I challenge you to remember them all :).  Because of the vast number of properties that could be configured, property key and value completion prove useful to anyone working with the application.properties file."
msgstr "到目前为止，有超过400种可能的预定义Quarkus属性可以出现在application.properties文件中。我向你挑战，让你把它们都记住：）。由于有大量的属性可以配置，属性键和值的完成对任何使用application.properties文件的人都是有用的。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:147
#, fuzzy
msgid "After opening the application.properties file, you can receive property key completion options as you type, or with the Ctrl+Space (⌥+Space for macOS) keyboard shortcut.  The list of completion options is in sync with the Quarkus extensions that are currently available to the project.  That means, whenever Quarkus extensions are added or removed, the list of completion options will be updated to provide you with the relevant completion options."
msgstr "打开application.properties文件后，你可以在输入时收到属性键的完成选项，或者用Ctrl+Space（MacOS为⌥+Space）键盘快捷键。完成选项的列表是与项目当前可用的Quarkus扩展同步的。这意味着，每当Quarkus扩展被添加或删除时，完成选项的列表将被更新，为你提供相关的完成选项。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:148
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Property key completion"
msgstr "物业钥匙完成"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:148
#, no-wrap
msgid "08_key_completion.gif"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:152
#, fuzzy
msgid "If the property key has a default value, it will be inserted automatically as a part of the completion."
msgstr "如果属性键有一个默认值，它将被自动插入作为完成的一部分。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:153
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Default value completion"
msgstr "默认值完成"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:153
#, no-wrap
msgid "09_default_value_completion.gif"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:156
#, fuzzy
msgid "Completion is also available for enumerated type and boolean values."
msgstr "完成也适用于枚举类型和布尔值。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:157
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Value completion"
msgstr "价值完成"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:157
#, no-wrap
msgid "10_enum_bool_completion.gif"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:161
#, fuzzy
msgid "There is also completion support for mapped properties.  Pressing tab after editing the property will place the cursor to the next location."
msgstr "对映射的属性也有完成支持。在编辑属性后按下Tab键，会将光标放置到下一个位置。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:162
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Mapped properties"
msgstr "映射的属性"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:162
#, no-wrap
msgid "11_map_property.gif"
msgstr ""

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:164
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Validation for application.properties"
msgstr "对application.properties的验证"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:168
#, fuzzy
msgid "Last but not least, we have validation support for application.properties.  We currently provide validation support for unknown properties, duplicate properties, and for missing equals signs."
msgstr "最后但并非最不重要的是，我们为application.properties提供了验证支持。我们目前为未知的属性、重复的属性和丢失的等号提供验证支持。"

#. type: Named 'alt' AttributeList argument for macro 'image'
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:169
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Validation"
msgstr "审定"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:169
#, no-wrap
msgid "12_validation.png"
msgstr ""

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:171
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Next steps"
msgstr "接下来的步骤"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:180
#, fuzzy
msgid "As you can see, Quarkus Tools for Visual Studio Code has great features to help provide a seamless developer experience and promote Quarkus project development within VS Code.  However, this does not mean that the extension is perfect and bug-free; it is still being improved.  We aspire to add new features (such as a CodeLens feature that would open REST endpoint URLs in a web browser) and improve existing features (such as completion, validation, snippets)."
msgstr "正如你所看到的，Quarkus Tools for Visual Studio Code具有强大的功能，可以帮助提供无缝的开发者体验，并在VS Code中促进Quarkus项目的开发。然而，这并不意味着该扩展是完美的和没有错误的；它仍在改进之中。我们渴望增加新的功能（如CodeLens功能，可以在网络浏览器中打开REST端点URL）并改进现有的功能（如完成、验证、片段）。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:186
msgid "If you prefer IDEs such as Eclipse and IntelliJ IDEA, the good news is that Quarkus tooling for those IDEs are currently in progress.  Because the application.properties features are provided via the https://microsoft.github.io/language-server-protocol/[Language Server Protocol (LSP)], it is possible to provide the same features to other editors and IDEs."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:193
msgid "If you have any issues or feature requests, please let us know by creating a GitHub issue https://github.com/redhat-developer/vscode-quarkus/issues[here].  We would be very happy to listen to any suggestions for improvement.  If you would like to contribute to the project, the contributing guide is located in the GitHub repository https://github.com/redhat-developer/vscode-quarkus/blob/master/CONTRIBUTING.md[here]."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2019-09-23-quarkus-developer-joy-for-vs-code.adoc:194
msgid "Thank you for reading!"
msgstr ""
